單車撚 天水圍踩車尖鼻咀 多唔多車

有冇人踩過

無單車徑

踩馬路係咪好多大車

沿途多狗，有大車但係唔多

有冇人被狗追過

原來尖鼻咀係果度
咁如果踩去下白泥日落要幾耐
有冇狗同補給站

下白泥好似仲多大車又上斜

通常都鎖住 但沿途都會聽到有狗吠鳩你

兩邊都多

萬一被狗追應如何應對

多大車而且揸得好快
單程路
轉彎位好多其實睇唔到對面有咩黎緊

所以新手普通人真係唔建議踩入尖鼻嘴
一黎景冇咩二黎危險

狗就多數圍住鎖住 走左出黎係馬路果d你唔搞佢基本唔會追你 佢見人都見慣曬

利申住正條馬路格離日日睇住d人踩

有次俾狗追炒車
好彩有人養喝住佢地

where?

入面啲魚塘

有仲要上斜

之前成日12點之後入去旦係好恐怖

自己入？